《東張西望》討論區(23)

阮b

炒樓抵撚死

有冇問點解唔吹

吉野妹認真問概

1001咗，有人答咗我喇

Daddy 話

楊明有提有人話醉要人扶同拒絕做吹波， 但個時暈做唔到

阮B靚撚到仆街

東方都有

講暈就係
不如講埋冇飲過啦

仲睇CCTVB 屌你老母

弓

有冇阮b

好撚大波

好想揸

Jasmin唔錯

阿忠

有老公

amber

Rosita

係呀 仲未大肚

照搶

鬼妹好正

on9 avatar入到15

郭柏妍幾撚正

即係foul左邊三個？

好似話係飛機做愛d精因為氣壓入唔到個子宮

事業線好深

連佳麗都幾正咁都輸屌

連佳 范倩 梁愨婷

lisa好大波

蝗蝗地

最高汁兩個係齊到

美斯三甲rosita 廖慧儀 amber

e你個名

假下巴係邊個？

朱凱迪都撐候嘉欣

狂野空姐

朱敏汗上位？

又係高ling

Fyy 扯開無件衫

我要打開你對腳

會員@sammkoling幾時返連登

混血

lisa marie

FYY 好 enjoy

佢真係雞黎

已贏

唔要hana?

從來沒要過

我淨係想要私隱囉, 唔想要煩膠傳媒煽情濫情

屌你 食過細廿年 抵死啦

咁又唔好咁仆街，我反而會諗國貨城老左佢老婆仲會唔會晌佢身邊

改正: 加返陳禎怡

佢冇諗過死者家人嘅感受 一味掛住make noise
又乘機轉移視線

私樓

個時未有721 831 無咩人抗tvb
而家佢可能避啦

咁死者家人有好多種, 有D都想要noise

應該話無埋逃條

邊度？

買罐頭

邊間公司?

我查緊

似係沙田翠湖
搞左咁多年都仲未搞好

升官發達死老公

都唔係 “無咩人抗tvb” la

怕左你d死變態佬

丫忠先正

呀忠好肥 不了

肥先正

索女主持利穎怡（Joan），去年1月被爆遞交擬結婚通知書，與家住青衣屋邨的姓關男友結婚。 利穎怡不介意嫁屋邨男，透露對方是她剛回流香港時認識，曾共度人生起跌，認為感情不應與金錢掛鈎。

愛回家33.1 歷史新高
殺手 32.6

正 極度怪咖

未 應該會

王敏奕原來咁大波
曾志偉個仔真幸福

wa wa wa 有 湯怡

？？有王咩

真係幾值得期待

有賴為

搞錯咗
大波嗰個係乜水

湯怡

賴慰玲越黎越靚

又七左

係 劇中造型超掂的

高海玲

湯怡而家同邊個一齊緊

單身

佢掉晒立立啲獎

新城個？

東張 28

湯怡得返對眼都見到係靚女

你跑 佢跑 大家一齊跑

入行以黎都掉晒

又big big channel

你點知

原來係新人獎
不過都慘啦

掉埋立立

2個小朋友就話悶姐
dllm2個大人食x啦咁都嫌...

big big channel
開始

疫境廚神

反黑路人甲 (極道怪咖)

傻仔 roll左機都唔知

唔係呢個

我唔知咩係反黑 只知條濕鳩王浩信唔chok樣成個路人甲咁

呢個先岩

高寧好大波

極度怪茄
其實咩意思

湯怡大波啲

咖 原本劇既英文名係Al Cappuccino
個咖係咖啡個咖咁解

Jasmin

個頭

改到個標題咁樣衰仲要人推

抵

又到Big big channel

咁後生校監

好似幾正

jm

肥豬西家長

擺遠d個cam啦死肥...

奧運

黃愷怡對淫腳正撚到

佢呢種膚色好正

Cam man低炒好波

小麥膚色淫味都濃啲

對波好der
應該係八字波

淫到癲條女

抵死啦 幼教 呃飯食

校監我想讀書

幼教啲mk妹好放

咁樣zoom上去，cam man拍慣AV架

玩泥果個好似幾靚

黃愷怡真係好撚正

幼稚園有幾多人記得

鬥雞眼

柯欣彤

應該係呢個角度好...

過街老鼠

劉馬車

又有腳睇

英雄所見樂瞳

又洗腦小節目

驚條撚咩 上cctvb賣慘

間幼稚園福建幫開㗎

施匡翹好撚正

條女對腳真係好撚正

打

好大波

對野大撚到

哇好正

阮b個香駁
好想咬咬

佢老公就好

阮嘉敏好快又會俾人投訴

Fyy

播出黎自曝其短

對腳正

FYY

fyy又要幫個胸打陰影

紫色大褸條女係乜水
好似幾靚

好正

湯怡？

雞咪濃左咁多

fyy

Fyy 對波

拍色戎果個嗎？
又係白白滑滑細細粒
好似幾正

對波點解跌到落條腰度

嗰個係湯唯

湯唯

女童d相

把聲咁似黃百鳴既

笑撚死

仲識笑姐係唔死得啦屌

我都想同阮b傾電話講淫野

個吹波機幾得意想買

阮b皮膚有暗粒爛面

大撚到呢

額頭
奶佢應該凹凹凸凸

Athena 大波

阮B😘😘😘

呢個係邊撚個黎

抵撚死
好地地喺英國
又要死返嚟

條褲好緊

大隻底唔怕啦

耶撚黎喎

典型中產藍絲

好好肉，好好砌

入院又唔撚用藥 住足28 日
呢28 日張床可以比幾多人用

咁on9嘅

China virus 黎

睇老母個樣都知係藍絲樣

副作用當後遺症

程翠雲個女

人地食藥快快脆脆出院
佢就唔用藥住夠28日浪費哂啲醫療資源
自撚私到極點
仲係咪喊苦喊忽話困住好慘乜乜柒柒
Dllm根本自己攞嚟

驚副作用？

係呀
咪話佢自撚私囉
個個都好似佢咁既話 起幾多床位都唔夠用啦
一開始果兩個老過佢年紀大過佢咪又係咁食

佢唔用藥淨係飲養生湯食維他命C
咁同求其搵間房隔離有咩分別
浪費哂d病房

神之打

有人脈嘅基督教徒係咁

幾靚喎個受訪者

Jasmin又不經意露帶😍

黃愷怡露bra帶

平咗200＝以前比人炒貴咗200

抵撚死
蝕死你班仆街

大波

阿梅玩咩

《港姐有問題》邊個開？

呢個港姐做乜鳩
好似有啲智障

Do姐有問題[粵]4

爆玻璃

條女真係唔識㗎喎
雙手擺身後, 正面企 咁有趣

用番呢個？

yes

右二條女
仲樣衰過酒樓洗碗阿姐

懷疑佢真係智商有問題

港姐三甲 rosita 梁禎怡 amber

先排左面第五個好似ok

肯定畀啲其他候選港姐
單單打打同玩
實頂唔順

Amber下爬極尖

Jasmine好淫
好想後入佢
雙手渣波波係咁un

阮b好香咁

會唔會係big big channel廣告

唔怪得冇口罩
原來model...

d相樣衰d既

口同鼻拗
你喺酒店房做乜冇人知

神力一拉就拉爆門

响酒店開工

酒店？
沖涼？
似有交易

口罩唔帶原諒你
阮b你乳罩都唔帶
你好淫呀

唔直接打999？

廖慧儀

陳楨怡

麥詩晴

黃婉恩

何孟珊

郭栢妍

陳煦凝

羅雪妍

侯嘉欣

賴琦媛

鄺美璇*

張盈悅*

謝嘉怡*

源菲然*

謝恩靈*

1陳煦凝Amber Chan24162.5理財策劃經理2張盈悅Joyce Chong22159畢業生3陳楨怡Celina Harto23171實習室內設計師4侯嘉欣Michelle Hau23170.5應屆畢業生5何孟珊Roxanne Ho24171護士6郭栢妍Rosita Kwok22167學生7鄺美璇Maisie Kwong24170銀行市場分析員8賴琦媛Ivy Lai20164.5市場經理9羅雪妍（粵語：羅雪妍）Uki Law25168美容編輯10廖慧儀Jessica Liu24168空中服務員、瑜珈導師11麥詩晴Ceci Mak23170業務經理12謝嘉怡Lisa Tse25160手術室護士13謝恩靈Rosanna Tse18165學生14黃婉恩Yancy Wong26163助理客戶經理15源菲然Casa Yuen21167應屆畢業生

賠錢

咩酒店 開名

哇熱褲

會唔會喺酒店房玩得太激烈

港女最正係個大隻鬼妹

陳楨怡

滴血加裸住浴巾 上黎睇條友就正

阮b心口d 字
Please fuck me

做咩個博士啲鬚剃啲唔剃啲

係咪扑野扑到裂

九龍灣？邊間黎

邊間酒店咁恐怖開名啦

阿嬸黎

係咪係酒店扑緊野

個博士有Gay的feel

成個過程得一個人
有可疑

好撚多高妹

帝京?

巴士廠對面

打爆人地玻璃仲咁搶口

R賠償

阮b正撚到

死港女，你整爛人d野仲想人賠

上東張R賠償

講到尾想尾錢

好明顯啦，不過都好正常喎，唔撚claim爆你點對得住自己

哦 個間 emax前

條女好樣衰都做到model

後入緊條女

迫爆玻璃？

百貨應怪客

多數

如果係,點解個男一D事都無

好似胡鴻均

君立？

死港女 賴皮無錢賠 搵東張搞大件事

似係
肯定好大力撳住塊玻璃先至插到咁傷

想賠都好正常
屌係你地方整親
工作都做唔到

因為你呢個危機已經唔係即時
所以我把處理左d即時既先
請耐心等候

阮b好敢言

痴撚線

條女model有冇ig

但佢無屋企既咩,點解會住酒店

間酒店又衰d嘅

阮B 想引律師屌佢

明明酒店錯，樓上班癡線佬都可以屈條女
人地都示範番埋用鎚仔扑N次先會爆
一條女點會撞爆

係囉 樓上啲人咩心態
明明你酒店個玻璃傻左

HG

我覺得管理層問題好大
入廠咁大件事都唔跟進下

Child登

但係呢啲個樣睇落去眼幼口大又有另一種吸引力

走咗啦

都話staycation

連登仔痴撚線
一個人扑乜鳩野 （雖然只係佢聲稱）

東張西望係未尋釁滋事違反國安法

之前同陳7爆房嗰件

FYY 釋放自我

掉番轉
用扑先爆
一條女正常用點爆

唔同樣

佢個中文回覆好似有提及有男朋友在場

「或者咁啦」

唔知以為打左去先達電話舖有條MK妹回應

垃圾主持, 偏幫曬一邊
間酒店報左保險當然俾保險公司處理啦

酒店係一個好開心既地方

後入咪追

想知邊間酒店 想避
CS 閪撚到

文芳

邊間嚟？
君立？如心艾朗？

旻芳

屌 個阿叔跑步對波搖搖下

香港人好仆街
知有人book間酒店房做啲仆街嘢關埋門冇人知

插插下插左落玻璃度

聽晚好睇

連登仔：雞嚟抵死啦 係咪接緊客

君立 巴士廠

兒登仔可能冇錢住酒店，所以唔驚下次到自己
不過商場都有玻璃，咁祝佢地下次唔會一開商場棟門就成身玻璃碎啦，仲要記得賠番錢俾商場喎

毒撚太多
仇港女仇到上左腦

強化玻璃鎚仔都扑唔爛
扑野會扑爛？
邊個毒撚69咁尖

我都會喎
上2個月去左逸東酒店過左晚夜

可能預執笠

九龍灣得君立叫做聽過下

應該冇第間啦

on9 報哂警搵律師點打都贏啦，條女仲走去問人延遲間房一晚是咪on9

邊間酒店咁恐怖
個cs差撚到

酒店名呢,講左10分鐘都冇開名!?

cs 可以cut線㗎咩

終於講跑。 一早知曬 又做曬測試 自己

Jasmin岩岩又透bra帶

行行惜環境

都話塊玻璃耐冇維修，一直咁多客向間房到撞，今次呢條女推個門撞到最後一下咪爆

黑色

突登

間酒店pr差撚到 咁都仲收人房錢 肉9酸

利申 屋企人試過沖完涼拉浴屏嗰時成道門碎晒

我屋企都係用呢種
亦都試過自己爆
應該係熱脹冷縮

其實如果無證據證明係條女特登整爛嘅話，酒店點都有責任啦

金剛棒

好多小朋友睇緊電視

你講喺屋企定都係呢間試過碎

主持好聲好氣問照CUT, 正垃圾

小朋友都可以打飛機

冇道歉？

無啦啦又見到777

證明人地最初冇諗住搞大件事，反而間酒店on9唔識氹個客，仲要擺明酒店錯。
M記差極見到啲客拎餐嗰下跌咗啲野食野飲都會俾個新嘅你。

賠$20000

呢間酒店真係好仆街 女主角都好慘 本身靠手搵食 本來都係上來睇下有冇人知間酒店叫咩 多謝大家公開酒店名 將呢個酒店惡行 公諸於世

酒店輸晒啦
條女有晒證明係做model
隻手會影響工作
道門正常使用係無可能會碎
本身有工作在身，無理由故意整傷自己隻手
出去律師信去告，有收入證明最少收返幾十萬

可以入去屌佢

$300 免費工作間，租完冇3月工作

2萬真係當人乞衣
人地做model靠對手搵食
俾塊玻璃搞到花晒
上到庭，如果酒店出示唔到針對浴室玻璃嘅定期檢查紀錄，係breach咗duty of care

最少賠番醫藥費+冇得返工既損失啦

條女既要求其實一啲都唔過份

佢本身都好好態度問酒店點處理

俾晒機會酒店補鑊，自己on9唔take care好個客，仲要收人錢
好想知發生係5星級大酒店係會點處理

用錢解決, 外人應該唔會知道有呢件事發生

竟然冇連登仔話條女book酒店做G

最少賠幾晚房啦，房依家根本唔值錢，君立仲好意思叫人優惠價住多晚
人地郵輪唔係自己錯都識成船賠番一程

理得佢做唔做雞
議事論事

咪係
做生意無公關真係收得皮

屋企

扑緊野?

樓上大把喎
仲係咁話個女人自己整爛屈酒店賠錢

君
立
酒
店

d洒店職員可能都係pt 都唔理得你咁多

咁撚仆街間酒店既處理手法 呢d case喺外國酒店發生既話賠到仆街 仲要比人告到仆街

明明保險都話唔關酒店事，事因係外力所造成。換言之係條女自己整爛左人哋塊玻璃，覺得2萬蚊賠償太少，於是報東張西望，祈求有多啲人識佢兼攞多啲錢

佢見人哋係模特兒，米偏哂佢果邊，搏同情。點知人哋保險公司已查到唔關酒店事。

我好誠實 等睇李旻芳跑步乳搖

手

老鼠咁可愛 怕乜

Jasmin好靚女

阮B 妳係最靚

tag去港姐爛到呢...

正

美斯用支架跑 3，4分速無難度分

車志健

扮Brian Cha

對奶鄧下鄧下咁

黑衫look淫撚到

又真係幾誇張搖得

界個三角都得

好大對跳燈

雷 sir 近距離睇波

腦車？

跳跳跳跳跳

跑快d

33

從後揸波

明知要跑步都着到咁緊身
佢係咪新主持要啲名氣

每次跑抖番幾個鐘先

求ig

新主持？
運動裝不嬲都貼身架啦

做左幾年都有

雷sir掂口罩

Lm

黑色大波

好大

嘩屌你。跳撚到

東張Cam man係咪gay
係咁影啲男路人彈波
影女唔得？

一早應該跑快d

又唔烏低d

我要揸波

而家立左法落街室外都要帶口罩？

影左個呀姐
無戴bra跑。。
Fing 得好勁。。

影女個陣打左格仔

叔叔北行鳥

特登入黎睇丁圖

Ching訓撚咗幾耐

腰

屌 岩岩佢又loop左次

聽到未呀狗罩法西斯

藍色衫幼腰

因為我見南亞佬唔帶
冇人搞佢地

夠有叫人減少户外活動啦

個阿叔帶底褲口罩

咁快有gif

毅進仔唔識英文

個運動口罩好似 bra

連登仔好似好耐冇見過女人跑步咁

硬晒

天光跑到天黑

想睇sport bra女跑步

大波鄧到天黑

跑左十分鐘天光跑到天黑

打三角形係口罩都得

q

個男仔隻手臂

假的

黃廠口罩都影埋

識野

希望佢地中撚曬肺炎

女主持鬥攝pad

有無cap到圖

偉哥正撚到

hana都有份拍
點解冇影到

黃智雯隔離係邊個
幾靚女

波

好波

去開房食囉

界波袋

食洋腸都夠飽啦

食南亞腸.。。。

又食洋腸, 連登仔完勝喇

食完野再食女

好似屎

海膽唔新鮮點會好食

好撚憎 黎諾懿

黃耀英好撚funny呀屌你老味

屌啦星又著鎅湘袐

是強制唔可以帶口罩

呢d垃...
應該狗左佢啦

拎d污水抺面

perfectta好唔好帶？

你地個阮b好熱
濕哂

冇咗 恆馳
又有中電疲勞轟炸

dllm

隔拉底濕左

咩來

一班人不斷喺度嗌口號

AV中

台灣牛肉麵邊度有得賣

之前 youtuber都講晒la

Seed 呢

笑波子呢排好似都講過咩鴨血冬粉，同一樣嘢嚟嘅

呀忠扮陳嘉倩 Tara look
差幾條街

想扮Tifa？

阿中：雞有雞味嫁

其實你都有

漲卜卜

丁公仔麵
傻的嗎

同嘉倩比差幾皮

燶晒喎d麵

地獄廚娘

陳嘉倩正d

佢老公執到啦好似禿頭中坑（？）

去國米打

點解年年稍為覺得正常順眼都foul左
上年黃詠柔

睇阮b

阮B套衫著得好好睇

賣維乜力

恒大又有新廣告

候嘉欣係咪個阿婆咁 抵wo 又無揾到新聞

例如減重

負荷咁大梗係易傷啦

佢地帶果個透明口罩係唔係真係有效

#563

殺手 35.2

@手足辛苦曬

東張開始宣傳定疲苗

點解問美國英國攞嘅機會比較少？唔明

髮形師玩野呀

因為中國被制裁

張out左
勁醜

呢個頭好左 不過比張燊悅屌打

think big d 女好撚正呀

有邊個？

梁巧敏
陳嘉慧

梁敏巧超樣衰 認真

下
條女個樣有d似江嘉敏wor
17幾高對腳又正

豆豉眼 豬膽鼻
咁都話正有無飢渴成咁
17x又點 支國女排啲異形17x 18x都有
咁你又話正

嘉碧唔錯

江嘉敏幾正幾淫
Signal wong都俾佢坐爆

CCTVB 不了

梁巧敏唔係好靚，但好似幾高幾大波

公爵

a乜春小姐
明明男人黎

你d fd梗係拉唔到啦
得你咁on

人蠢

幾廿年仲有傻仔中傳銷

好似第一次見咁報,on9仔, 新聞黎咩, old new is so exciting

回報咪比人呃經驗+1

咁既蠢柒頭有律師朋友？

告乜鳩者, 騙乜鳩者
佢賣野比你你又肯比錢,你情我願告乜鳩
自己蠢有咩計

巴打識貨

三甲

好似sandy

估唔到有人有同感

嘩 利

呀忠對波

勁大個波

背心大波

格甩底

33c號波

又有大波c9

睇波節目黎

邊到黎

啱啱灰色衫條女咩名

呢個又係好大波

利穎兒

白衫條女

火警點攪

條友又貪人哋個天台

人哋業主買貴咁多
梗係私人地方

裝個一推響驚鐘都唔比

如果我買左連天台,比佢地班友嘈話要開,緊係唔想啦
真金白銀買,點解要比佢地入先

你話係天台姐 人哋改一改名叫觀星台觀天台 又贏

咪咁自私啦

錢大過命？

頂你影側面...

咪阻住人返工啦

東張西望｜東張女神阮嘉敏爆免疫系統弱體重下降 發文宣布暫別？

阮B快啲好番

my top ten 阮b add oil

唔怪得最近瘦了咁多

賴慰玲、張振朗

阮B 加油
你好返就以後唔再講你衰野

ps: top one: eting,
other 12 (chronological order): 吳一姐, 陳詩欣, shiga, purple, nicole wu, cherub chan, 阮b, joan lee, wingto, 魚絲, jasmin wong, 郭嘉文

邊個係purple?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

幾年前做爱党PTGF，而家蚑那狗Duo Li(狗隻#98386)仲繼續奶緊共

[勁多圖, 有哂對話] 連登愛国PTGF逐個讚！

karen凱琳(狗隻#98386)平日經常留言譴責反對派暴徒亂港，但又稱其袓國支那。被騙出遊行兩次後無錢收，更被警察抄牌，錄音招呼樓主母親。

蚑那狗Duo Li(狗隻#98386)言論一直極度仇視連登，點解到而家都仲唔delete佢account?

蚑那狗Duo Li真人相

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

成隻高ling咁

胡美儀

兩個頂級一齊

Thus far, this television program has exceeded my expectation. It has surpassed expectations to date.

gd

比我影響 提郭嘉文

foul左岑杏賢唔想看了

郭柏言真係好撚靚女
陳楨兒夠高都好撚正

希靈好撚正呀
又瘦
對腳又正

搭的士

隻貓真係慘

冇錢但係的士

佢咩事

精神有問題

係咪有精神病

我覺得佢好柒喎⋯

隻好慘

係咁影隻腳

好明顯有精神病

間屋租定自己物業

搭的士乞食

偷拍腳咁

樣係普通d
但身型都唔錯呀

仲要單程200蚊

腳型幾靚

matched

頭先話佢有五百萬

同意 係柒

條女咁貪靚搽腳甲

資產炸 唔係現金

影撚住Jasmin腳

屌 林希靈黎

賣左佢咪有五百萬，反正佢瞓慣街

你見佢癲癲地 點識

你借幾十蚊俾我啦，不過我無錢還㗎，唉…依家啲真係無人情味

邊到正 成個男人咁

唔係借，直頭係搶鄰居啲錢，住得嗰度一定要有車先去到

傻婆都影一餐

又有希靈對腳喇

劏豬凳

其實吳香倫都60歲了

容兒

vr

用返蘋果送個vr先

武哥

廖慧儀泳裝look

得啦部野big big shop有得買呀嘛

知重重唔死去買

郭柏有啲似區明妙

會唔會有皮膚癌？

謝思恩靈唔錯

"依家有啲" "市面上" 就係 sell 嘢

已經選好咗
季

亞

冠

勁呀 philips

咁撚好就一早普及啦 咁高危險都要急賣 tbb蟹撚曬？

識貨wo

尋晚睇船艇那邊有個似廖碧

嘅屆啲泳衣撚好柒
正正經經bikini唔得既

18 ja

名？

謝恩靈

390度
你班死變態佬...

360

不係佢

鄺美璇

係咪可以係佢腳下望返上去

360*360=129600度咪得

應該係

黃愷怡對腳

抵概講真 食煙

個主持咁博

無睇頭

低胸到呢

波呢

真係好低，但唔烏低身，冇乜野睇

所以咪帶條鏈

條鏈襯到好似 好大波

周鳩圍播毒d 仆街

是鬼但啦
食左又唔係曉飛...

食料差 幾多度都唔會升天啦

rostia jessica 陳楨 真心: 又少個左競爭 正

真咩心朋友 當你condom ja

d野食差左姐

Casa其實幾正 咁早out

歌都有 gracie

ali 解凍
有得拍劇

晴王
$45 一包

乜唔係大力宣傳「優質國貨」呢？

啡色衫個女仔

Royal 級
BBC有無得買

而家有

支那桃

tvb真係痴撚線 送比男人

送垃圾

肯定因為冇人買

呢件嘢死貨咗幾多年

陳豪屋企都有個真㗎啦

送虛榮心？

廣告：首批售罄 欲購從速
假到喊

樓盤廣告？

原來左面都有

咁反而要，費事個女成日搞媽咪d野

實擺左去銀行夾萬啦 知唔知個冠值 幾多錢呀

求先有個設計公司的新廣告

活生生嘅貓都可以唔要，后冠呢啲死物又有咩所謂

A cup?

個look好淫

大波波

白痴,人地係咁話唔會+上緊車,姐係趕時間啦,仲問點解,唔想答你你問乜春姐

頭先個餐廳老闆係咪以前tvb藝人

阿忠對波真係好撚彈

I am ready

Av

插緊joan

屌 阿忠頭先比人屌緊咁

深喉

my top ten

係 姚浩政

係，之前嗰名叫姚浩政

好想揸阿忠對波

戴住口罩有d似朴叙俊

阿忠 辛苦你喇

有冇含撚圖cap 到

留名睇打格仔版測試

有冇挺胸圖

好似含撚

靚喎則文

屌又嚟同心堂

頭三張可以key啲精落去

cls

好似比人顏射緊咁

無吊鐘

1/3做雞

似女上俾人頂緊

索過ali 盲撚咗

淫腳

件衫幾靚

睇唔出三張野

利穎怡

湯怡好香滑
傻腳好靚
駁頭又香
好想咬一啖

how

比人洗板

咩人黎 咁多人

jasmin好努力倒左下
可惜力有不逮

陳貞怡好淫

有名你叫 尋精兒

哥羅芳

大陸標準

搵鬼信

希靈對腳

e排成日都講 新冠肺炎抗疫
有d悶

多謝東張前日引用我句

p

美斯會做？

6號對波🤤🤤

玩謝恩靈？ 化到咁黑

恭喜美斯上電視

做咩

全民檢測

唔做

360° 左尋精兒

嚇死人咩 以為咩不安

低市價一成

sor唔記得左

地產佬: 合約上冇list

好嬲

樓下係凶宅關你撚事咩，你買果個係就一定要講

佢老婆唔識查？

樓下關你撚事咩屌你老母

買個度應該要講
但其他...唔問唔講

日日比老婆鬧
個老婆講到自己無責任咁

360度
你地d痴漢要求真麻煩...

strong

做1第一集？

狂野空姐真係最大波

11:25PM
勁歌金曲[粵]

胡鴻鈞<妳幸福嗎？>為聽眾向前度的慰問，竟非真心話？已婚的王君馨早前宣佈「有喜」，原來是以G.Racie名義勇闖樂壇，頭炮便是傳揚從婚姻而來的幸福。歌手的幸福是唱盡不同音樂風格的歌曲，鄭俊弘<你是誰>與李靖筠Gladys<一千零一頁>的曲風，又可會是二人所愛？做獨立歌手，辛酸絕不會少，但幸福的是作品能夠得到認同。<絕望時請點播>登上金榜冠軍，何雁詩還透露了這歌少為人知的創作原由。

原來我2016重播都開過

4年後 開返同一個標題

[11:55 叮姐爆seed] 使徒行者

已經唔記得套野講乜
原來咁多年前

[突發安全事故] 和你塞Admin全數被捕

手弓

jasmin

黃愷怡大細波

講出黎唔笑？
早幾日先播阿忠俾人深喉流撚曬眼水

條女好撚正

個主持好大...

黃愷怡真係好正
上一份工有個老細好似佢 又係咁上下身形

日日想返工

more

ot

download咩app有 360?

呢個紅蔘廣告搵個假韓仔黎扮堅柒

企到咁埋 啲餸咪污染哂

俾藍屍食

吳幸美其實幾靚
高高瘦瘦
唔明連燈仔做乜唔鍾意

一般啦

360度睇人patpat

港姐post

樣衰+把聲煩膠

表妹好似唔錯

guess who

姑媽都好靚女

lisa係英國長大
接受西方教育
應該支持香港民主運動
估計係黃

4G

四個違反限聚令喎

金正恩金與正兩兄妹都係接受西方教育

臭閪齡

做媒

哇 個男人鴨來嫁

個阿姐帶66開工

我老母話佢個樣好怪

幾正 含腸咁

陳庭欣無份現場睇港姐？

唔會有啦 都咁多年

[black]CCTVB不了[/black]

嘩Jasmin博命到

烏果下好正

墊哂 pad

夾到好緊

屌你老尾咁博？

太多勁敵

點都贏唔到李旻芳㗎啦

世一

可能見呢排阮B收左皮想進取啲
驚唔驚老公嬲

寧願睇啲無波既靚主持死夾死谷
都唔想睇個唔靚既大波

林映輝係東張西望最 hea 嘅藝員

林映輝應該 hold 唔到件衫

有冇人知佢條裙咩牌子？

我都知李旻芳唔算好靚女

但唔知點解好合我眼緣

我覺得佢全tvb最靚 ，非假膠

好似睇到著黑Bra

Brian cha?

咁撚傻仔..\

唔呃你呃邊個

lucy未結婚之前最正

點解D東張西望搵到咁多死蠢

又有其他死蠢又打去東張西望又話自己中招

真係唔通死蠢先睇東張西望？

fifa

課金有錢買到現實冇既虛榮感呀

條裙幾靚喎

《2020香港小姐競選決賽》昨晚於將軍澳電視城內舉行，謝嘉怡成為雙料冠軍，同時獲得最上鏡小姐，亞軍陳楨怡，季軍郭柏妍及友誼小姐鄺美璇。 無綫今日公布港姐收視，錄得平均直播收視27.6點，最高直播收視28.9點，觀衆人數接近190萬，創出7年以來最佳收視成績。2 days

1蚊都冇課過落fifa

要幾廢先會狂課人
球員勁極都係咁 夠用咪算
廢既點用勁人都係比人屠

哭了

牛丸

課兩三pack 唔中 靚野 都知伏黎

仲抽真係on 99

minamino

連美斯

一晚兩萬

仲要爸爸級 仲咁on 9

兩皮

玩fifa課金仲on9過手遊課金
課完一年下年重頭黎過

主持知唔知咩叫連美斯

messi

喊出黎！！

聽語氣都覺得呢條友好撚戇鳩

come on C朗 come on

貢撚搶口串我爵士

而家d game10隻有9隻都整到你唔課
就慢慢玩
慢慢比人踩住玩

你抽唔到先話冤枉姐
抽到你就繼續課嫁啦

依家全港都知

好在我呢d孤寒窮丁
0課

達哥上身

Fifa最on9係本身隻碟已經比錢買
課完金仲要下季又重黎

條友好撚ON9 FIFA年年出 次次都要重新課

人地用美斯 你就用連美斯

Ea真係遊戲界既毒瘤

咪又係屌完 繼續課